［不搳］今日已過，明天重整

我都好撚嬲，但。。。

今日Lear a lesson, 聽日，以後唔好喇，跪求！！

唔好 2330 前話退
唔好 2330 前話一齊走

我地要報仇

話之你雞蛋氣油蛋

728盡出

推呀

推

不割蓆不分化

唔好分化，屌完就算

我要勇武

我都要支援

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書

不分化
繼續努力

自推

不分化，不割席，不篤灰，不譴責